攬炒成風！各區區議會選舉撞區實錄

見到有人話譯香文檔野帶頭𠝹票，我就覺得係無協調下撞區。其實聽聽埋埋都好似知道有啲區撞左區。不如大家講下有咩區係撞左區，等大家小心啲選擇。我建議，有地區工作先既優先，大組織讓細組織，棄區既投機派扣分，

根據維基2019年8月21日朝早8點資料，撞區既有：

D07 海怡西，黃之鋒 vs 林浩波（唔係林浩基，同組織，南區萬事屋）
G21 紅磡灣，葉健榮（紅土家）vs 任國棟（民主黨）
J30 曉麗， 張隆（譯香文檔野） vs 張敏峯（曉麗新動力）
J33 協康，馬嘉駿（獨立）vs 李嘉達（獨立）
K09 福來，黃湛聯 （民主黨） vs 李楚烽（獨立）
L23 良景，王德源（屯社）vs 鄧文傑（熱血公民）
L24 田景，梁灝文（屯社）vs 梁逸朗 （熱血公民）
N04 華都，張浚偉（北區藍圖） vs 虞銘謙（新同盟）
N10 御太，陳梓峯（山下御太）vs蔣旻正（？？）
Q06 彩健，黃炳雄（將民關）vs 陳緯烈 （將青力）

太多資料
大家幫幫手copy

D07南區萬事屋唔係區諾軒議員辦事處有份咩？另外黃之鋒入到閘咩？嗰個人應該係plan b

J30曉麗好似張隆無再落區

開始左報名

所以我會擺烏龍架🤣🤣🤣

R38 帝怡 謝潔泳 （沙田區政）vs 劉青 （民主黨）

熱血公民

D07冇撞

熱狗lan啦

r38算係咁，之前張超雄接班人郭永健由大埔轉過去「開發新區」，結果依家呢~

Sorry，熱血公民幾時係同路人？唔係批評得梁天琦好開心咩？唔係嘲弄市民係白痴，當佢地係同梁游一樣嘅本土派？仲繼續課金俾你光頭達同陳獸胃去旅行吃喝玩樂？

push

你都叫比面，通常咁既語氣都係叫熱狗

不過近牌佢地自稱熱狗

叫佢地熱血公民好似忽然鬧鬧地佢地

當然亦聽過熱狗公民民個稱呼

結果民主黨明知有人做得好地地，都夾硬派人搶
派出嚟仲要冇勝算，劉青係大陸人，英文名係普通話拼音，又隻字不提地區議題，仲要開街站食煙

我見多過一個人名
又唔似建制就落架啦

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

黃之峰照計同區諾軒都熟架, 南區萬事屋唔係區諾軒搞既地區組織? 咁都會撞?

空降曉麗個張隆(譚香文個助理），出爾反爾，唔肯初選，如果唔退選，擺明界票。

馬鞍山市中心好似有3個非建制添, 椰子對工黨對獨立人士

邊三個😮

黃之鋒都係南區萬事屋出喎好似？

熱狗正垃圾

大埔運頭塘熱狗死開D啦

初選囉屌

Plan b la

我個區H11橫頭磡好似有人撞
傅滿芳 vs 譚文豪個助理劉加汶
有個人知傅滿芳咩來頭 住咁耐唔知佢咩人

*有冇人

見過譚文豪助理喺區內做野幾勤力
傅滿芳就聽都未聽過

粉嶺華都一黎就黎兩個後生仔
咁點贏姚銘呀？

除咗熱狗個名令人反胃同卻步之外，我覺得黃兆健本人做得幾好同算勤力喎
依個零月幫手睇下連儂隧道，運頭塘有疑似踩線痕跡陪街坊報警，得閒搞下糖水會，算唔錯啦

Q06黃炳雄算把啦

工黨唔識(冇出現過)，邱文勁陳國強隻馬，鍾禮謙前學民。
最想打贏建制嘅區票內鬥先咁

而且佢勤力過弱智榮開站，我覺得可以比次機會佢
唔可以再比弱智榮連任

我又盡量唔會叫熱狗既
正如唔會叫民主黨做白鴿黨一樣

不過譚香文檔野就😏😏😏😏😏
（即係反自動當選運動）

比小小時間佢地溝通
總之邊個今次都唔協調我保證佢以後政治生涯玩完
自己諗

的確係

有啲區本身就有人做區
但係都無啦啦有人飛埋去

唔關事
危急之際連大局為重都唔懂
以後做咩政治
兩個一齊收皮 香港唔需要啲咁嘅人

死熱狗，依家講咩選舉呀

我純粹醜話說在前
因為我知道今次都應該幾多人喺連登拉票
所以希望今次好好睇睇

撐鍾禮謙，做左好耐野

一齊含泛民

香港市民呢一代可以擋子彈連條命都唔要
如果佢哋咁樣情況下都仲要爭嘅話
完全唔係同路人所為
加上入去制度入面只係支線任務
佢哋自己諗

過多一排出post出文宣點名逼佢地協調好過啦

再唔係搞初選

推一推

橫頭磡手足揮手
真係入黎睇先知原來有撞，依幾個禮拜都淨係見到譚文豪助理，以為得一個
Google左樓上講個傅滿芳，佢周圍選架喎
2015年選葵青盛康 990票（對民建聯梁偉文2345票），2011年鳳德 220票 （對黃國強1898票/民建聯簡志豪2498票）
打黃大仙副主席，我會寧願含俾公民袋

我會傾向唔揀棄區既人
因為太投機主義
係為左服務居民
定純粹見果句有機會就去搶大家心知肚明

Jumpy 成咁，見工都知你做得唔長啦

好多時候大政黨就好中意臨時空降個人落黎
例如馮文轁咁，上屆選大南，同青政撞，大敗
今屆走左去何文田🙈🙈🙈

反送中運動之後要點行之我見

未必淨係大政黨，上面提過果個傅滿芳都係跳選過幾區，而佢聲稱係獨立

的確係
有時有黨反而可信啲

重點係運頭塘無其他民主派，加上弱智榮廢，
就算幾憎熱狗都好難叫人唔投佢，一般黃選民點都係憎保皇多過搞私怨。

曉麗張隆退選

離一離題
希望各參選人 就算幾唔支持都好 都um住良心宣咗誓先
咁先可以搞店議會內部

85果日係黃大仙見到佢跟住譚文豪成場周圍走
之後譚文豪話有個議助果日中彈，唔知係咪就係佢

天水圍 天耀區都撞左

熱狗，不了。

熱狗收檔啦

問題就怕有些新人,吾知到底系真黃定假黃,要起清個底智真.

你指既係？

熱狗走啦，成日走黎界票

冇指邊個,只系如果有吾熟嗰啲要了解清楚先,

屯門龍門都撞
曾錦榮（龍門關注組）、林偉基（民主黨）
而民主黨屯門區負責人陳樹英表示，林偉基並不代表民主黨

民主黨

西貢3個選區撞區都關將民關事

DQ 曬就冇野可以撞喇....

佢退黨我100%投佢
係熱狗就絕不投
明小人同偽君子 後者係關鍵時刻反咬你一啖
呢種人仲可怕

絕對唔會投熱血公民，投撚完佢話你白痴架
睇吓鄭蟲泰條撚樣入咗垃圾會之後做過啲乜撚嘢

熱血狗又搞事
唔比返位良景你同黑警無分別

躝啦熱狗

拉佢上波蘿山試炮

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

熱狗戀棧議席呀？永續議會呀？
又話最勇武而家主力量血壓呀？
班前線手足打生打死都未見過你呀！

不割，但熱狗不了。

無合過又點割

熱狗話人分化
係昆人以為曾經同一陣線

仲有R38帝怡呀屌

未Copy到姐，搵人繼續吧

黃之峰係區諾軒議助，可能傾掂數

最新撞區︰

A05 大學 任嘉兒(獨立) vs 歐頌賢(反自動當選)

譚香文檔野正仆街
咁都爭？

應該係Plan B

好心咁多人就搵幾個扮建制界票啦...

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

建制點扮？有晒掌心雷
最多𠝹幾十

撞左果2個到時協調得唔得 當選再做助理

傻的嗎？
點解要屈就？

又唔係立會議助

譚香文嘅躝
民主黨嘅都躝
總之用得「同路人」嘅販民大黨都躝
熱血公民冇comment 因為佢唔係自稱同路人

要推

首先，歐小姐亦未正式公布會退，到而家都重有人圍攻歐小姐個FB Page，咁有理由相信真係撞緊區。

其次，一區退選就要唔推呢個Post?咩道理？

我將Plan B當撞區都繼續討論啦

討論區就係用黎討論，明無？

邊個話歐會退既？

同我切腹

最新撞區︰C18 城市花園 仇翊欣(獨立素人) VS 李泳逾(反對自動當選素人)

有用POST, PUSH

仆街！中伏

更新下個表：

黃之鋒參選
葉健榮任國棟929初選
雷靖梵讓路

整個初選
贏左個個咪出黎選囉
不過泛民真係老土
個個本土派/獨立出晒人成個月先話要出黎選